五大訴求麻煩取消獨立調查委員會

我好明確講一聲 我係要解散警隊

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單,唔入T1T2(有禁制令,藐視法庭會入獄)

五大訴求我唔介意一樣都無
我只係要香港獨立

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！
9月，機場見！

講左幾多次獨立調查委員會唔係淨係查黑警仲有查政府呀?
兩樣野黎架

直接解散警隊

獨立調查委員會變相特首警狗不了

即時解散警隊 再有持槍執法者一律當恐怖分子

我屌你啊
獨立調查同解散警隊有撚衝突

831重演721啊

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，大家唔好再止步係五大訴求，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

屌 P牌仔推唔到
成個警隊執柒左佢啊要

傻左?
政府委任人員查自己同黑警?
我唔要D咁既獨立調查

諗住就咁放過班警犬？

反正林奠話佢已經回應同拒絕咗五大訴求
係咪應該要有個新五大訴求(升級版)?

push

可以加上去

嚴懲警隊

全部現職警察終身監禁

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

收唔到confirmation email

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

唔撚要撒銷暴動定性
反正而家乜撚都叫暴動嫁啦

解散警隊

你就傻撚左
咁政府會自己解散警隊呀?
咁政府會回應五大訴求呀?
可以有第六大訴求,但係唔可以改五大訴求
要達成訴求,一係推翻佢,一係獨立

係清算

大家等美國開會阿
睇下D高官點比人清算阿